「犯法就係犯法，除非你係警察」英文要點講？

有冇d琅琅上口嘅slogan

sd錯台

Illegal is illegal, except constable.

No exception of illegal unless you are popo

Fart is fart

sorry 我諗英文西方世界
係冇"犯法就係犯法"呢個香港賤察嘅扭曲歪理嘅概念。
一日未定罪都唔係犯法

咁本身
"A就是A"
呢種句式所帶出o既思想, 外語有冇相似講法?

就咁"A is A" 同 "A就係A" o既背後意思係咪唔同?

you can do anything if you are Police

Why bother trash talk from criminals

HKPF is the law.

ILLEGAL

UNLESS YOU’RE POPO

No criminal can be tolerated unless you are Hong Kong Popy.

利申 UE拎F

HK Poop Force is always right

you can take risk, if you are police

Hong kong police
Sometimes naive

you don't need to take risk, if you are police

如果PI咪唔得

Everyone breaks the law
Unless you are Hong Kong crops

A crime is a crime, unless you are popo

unless you're a popo

you won't offend the law as long as you are police

Guilt is guilt. Police can deal.

It is illegal unless your are HK police

Miss Popo, Miss right.

就咁 a "XX" is a "XX" 係有呢個意思嘅

仲有...
"It is what it is"
不過呢句意思係比較似 "係咁㗎罅...一切已經塵埃落定"

Fuck the law, I am POPO

we all have account for our actions 官方原版
加多句 unless you are police?

fan fat jau hai fan fat
chui fei nei hai ging chat

POPO : JUST DO IT

Nothing is impossible / illegal
Everything is legal

constable押韻d

Law is law, unless you’re a cop

以後有咩藍絲集會 都一定要有呢個slogan

HK police : we will make it legal.

expect popo

If you're are on all fours then you're above the law.

Everyone but HK popo is equal before the law

HONG KONG POLICE
GUILTY NEVER

佢地唔止法院審判never guilty，心態上都係

It’s only not illegal when you’re popo

What is the law
When you’re poop

This

Crime does pay unless you are police

breaking law is breaking law unless you are police

Hong Kong has become a lawless police state.

admitting crime is illegal unless you are police officer

Don’t care what you saw, police are the law

police officers abused their power to excuse their offence

用上面大部分英文水平去玩國際線死撚得

Laws are laws, unless you are from the Police Force